唐狗會唔會少啲病痛比其他狗？

我個fd養隻貴婦 成日睇醫生
會唔會因為唐狗唔似其他狗要血統個啲 少啲近親繁殖 所以少啲病痛？

會少d 不過老左既病痛都係有
但係唔好因為唐狗少病就粗養
乜都比佢地食都係會身體唔好

聽過人話狗係馴化過 因為以前啲狗係食人食剩嘅 所以係適應人嘅飲食
見啲圍頭佬成日餵飯 其實狗食唔食得？

定係飯對狗 就好似人嘅零食 係食得但係冇益

我屋企年紀最大既3腳唐狗囡都已經14歲，每年都有做body check，所有身體功能，心臟，血管都好正常，指數都好令仔，連一般純種狗既白內障都冇，純粹只係佢得3隻腳，冇左後腿所以唔俾佢行樓梯要抱上抱落。另一隻9歲幾既3腳唐狗囝都一樣年年body check，照樣全部指數都好令仔。對比返
以前領養返泥既2隻純種細狗仔真係長命好多又小病痛

會

食得 冇益都冇害
我隻狗就朝早狗糧 夜晚飯
一般唔好餵多調味料既野食
對咩狗都唔好
我地晚飯有豬骨會用水沖下先餵
唔好真係當唐狗係廚餘垃圾桶

我fd老母就係成日拎食剩啲雞頭 乳鴿頭 豬骨餵狗
俾我fd屌到反艇

正常啦 雞頭乳鴿頭個d細骨
比狗食好易哽親
豬骨個d就冇野 肉同骨餵之前一定要過下水
沖淡d調味料
唐狗又好名種狗都好 都要比心機養
要同父母講有咩注意 唔好比佢地亂餵
好彩我屋企冇呢個問題
生果我地每次食都會分2,3舊
出門口個陣間中餵下零食咁
好多人覺得唐狗身體好就亂餵粗養
好唔代表要糟蹋
其實唐狗唔係表示身體好
只不過冇基因病啫

會少好多，後生時好少睇醫生，老咗就點都會有d

唐狗真係好少病痛架 我兩隻唐狗7隻都冇乜點睇過醫生